有冇手足裝左撐驚遊行

海富中心

Op 幾錢一位

傾緊價錢

咪撚moon鳩我

我將軍澳組

呢啲就真係有組織了，分晒地區方死人唔知咁

睇演唱會咩 舉曬牌話自己邊到黎

同佢地講 唔同區唔同價錢 大陸佬好似多成千蚊 睇下會唔會打大交

@雪b

桂林落黎香港？咁癲
係咪香港藍絲唔夠人？

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

撐驚

我都反暴力呀 反黑警反黑社會濫權濫暴

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

721

我見到樓主 本身見你偷影撐警人士就打你
點知你一放低電話見個人太靚仔就呆左唔記得左打你
想知樓主聯絡方法 想同佢溝通下

不

現場有無撐警單張/T派？
想要d黎傍身

95%廢老, 強国人, 團體, 少量黑社會
被公司挾出, 已be water

統戰部出手真闊卓